中國外交部證實 英領事館職員涉觸犯地方法律被拘留

香港反送中運動持續兩個多月，彭博社報道，中國外交部發言人證實，英國駐香港總領事館蘇格蘭國際發展局（SDI）僱員鄭文傑（Simon Cheng），因違反內地治安管理處罰法，在深圳被處行政拘留15天。發言人強調，事件屬於中國內部事務，並非外交糾紛。

28歲的鄭文傑，本身是香港居民，本月8日晚從深圳搭乘高鐵返回香港，並透過微信通知其台灣籍女友正在過關，之後失蹤。

想屈鳩人叫雞？

送中

又屈人叫雞

支那法律

CLS！無外交豁免？

大英帝國真係無鬼用

西九龍又拉人

唔好再翻大陸，比人捉撚左都未知咩事

預演送中???

內地治安管理處罰法

即係乜撚？

莫須有

莫須有，任佢up

乜撚都內部事務，屌你鎖國喇撚樣
講你鐘意聽嘅野就話人地明白事理，識得分正邪
講唔岩聽嘅野就干擾內政，痴痴地

今次真係返中 送

第一個感受到因為逃犯條例而俾人拉嘅外交官

如果十五日真係放返嚟......
咁全世界都以為佢去叫雞比人捉
中共呢招好賤

回鄉證已剪

根本就隨機拉人製造白色恐怖

連象徵性的獨立審判都無, 已經可以處罰你, 行政拘留依樣野真係好CLS.
依家連罪名都唔知, 家人又唔見得
依個就真係上街的理由

多數係懷疑係間諜, 酷刑迫供
跟住好快出黎拍片認錯

亂咁講都得架啦

一個香港人 一個台灣人
都係喺開放地區生活
因乜解救會用Wechat咁危險嘅app

係其他人冇人關注乍
點止呢一單

因為番大陸block左
懶用vpn 我估

英國佬出聲啦

Cls

唔係個個幫領事館打工嘅都有外交豁免。

前幾天有段片，香港人同大陸人係香港高鐵嘈交，唔通就係果件事？

當年銅鑼灣書店非法送中都可以屈做坐洗頭艇去叫雞啦

Chinazi

因違反內地治安管理處罰法
即係點？唔洗證據？你話係就係？

Push

又搞Cathay 又搞外交官 仲忍?!

係西九拉人?

唔期待英國做得出啲咩

自己條𡃁都照唔到，含撚死啦英國佬

唔夠膽搞美國走去搞英國
因為知你班英國廢物唔敢出聲

中國=錢 由鳩佢捉

英國柒只係睇錢

覺得好 請廣傳去tg 同各大fb post

唔好再返西朝鮮

連登仔高呼 事頭婆 真係嘔心

拉外交人員唔係外交問題
英國可以拉駐英國中國外交人員
屈佢貪污叫未成年雞坐返一年半載
佢屌就話大使館外發生英國內部事務並非外交糾紛

今日元朗 明日香港

二戰後英國真心柒

預咗份工成日返支那公幹都唔買定幾張用到whatsapp電話卡傍身，仲要係事館人員
呢啲嘢真係要自己保障自己

聞到八國聯軍的味道

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫